傾立法會走定留都曬鳩氣

呢排泛民話要搞民調又盛，話要辯論又乜又柒
傾應唔應該走定留呢個中殖香港非法議會就錯鳩曬

依家係支共剝奪香港人既選舉同被選舉權，屌你老母有乜野好傾

泛民只有一件事要做：爭取立法會2020如常選舉，其他乜撚野都係假

知自己今年投輸撚硬
仲爭取?